GOT7王嘉爾:「他是最了解我的人」

GOT7王嘉爾簽約陳澤杉！ 「他是最了解我的人」

「先鋒音樂人」王嘉爾將攜手素有「巨星推手」之稱的陳澤杉並聯合燦星製作，共同在北京萬國體育國際擊劍奧體中心召開新聞發佈會，三方強強聯手，共同開創國際音樂舞台，王嘉爾也拋出震撼彈，「我跟杉哥的關係與合作是沒有時間限制的。」

作為一名全能藝人，更是流行音樂先鋒唱作人，王嘉爾的音樂理念和創作風格一直是樂壇獨樹一幟的存在。從2017-2018，王嘉爾的四首單曲一經發行便席捲各大榜單。單曲《PAPILLON》MV發佈第二周，YouTube播放量即正式突破千萬，創下華語樂壇新紀錄；隨後《Dawn of us》則迅速拿下新浪微博亞洲新曲榜第一名；《Fendiman》更使王嘉爾成為第一位獲得ITunes美區單曲總榜及流行榜雙榜冠軍的中國歌手。

▲▼王嘉爾和陳澤杉簽約合作。（圖／燦星文化提供）

不僅如此，2018年王嘉爾還成為首位獲得Teen Choice Awards（全美青少年頒獎典禮）明日之星獎的華人，他的IG追蹤人數亦是全華人之最，粉絲數高達1133萬，王嘉爾憑藉個人魅力和過硬實力，90後的他早已在各個領域落下濃墨重彩。他是音樂尖端的潮流先鋒，也是全力以赴的逐夢青年。

值得一提的是，陳澤杉也在今天實現諾言，加入燦星文化後，第一位點名合作的藝人就是王嘉爾，陳澤杉表示，「王嘉爾是目前新生代中極少數能夠進軍國際的藝人，我和他的共同點就是希望能夠一起攜手進軍國際舞台發展。」

王嘉爾則說：「我選擇和杉哥合作是因為他在這麼多人當中，是最了解我要什麼的人，還有知道我所追求的夢想，了解我最適合什麼，未來的演藝之路怎麼規劃，所以我非常幸運可以跟杉哥合作，我跟杉哥的關係與合作是沒有時間限制的。」

收聲啦

支持嘎嘎衝出國際

lan la傻鳩

反嘎嘎咩心態

嘉爾BB真係香港之光 中國之光

娘炮

因為現實太過自卑 所以喺網上攻擊一啲成功人士 嘗試去獲得成就感

屌打左十成港男
小妹心目中既理想型

好想幫嘎嘎生bb

佢唔係jyp嘅咩？

你幾時小妹幾時小弟？

愛国Boy

腥港之光

凡哥打死佢啦- -

邊撚個？

你D死老餅點會識阿